支持多啲有良心既鋪啦

話說今日去咗觀塘食野
用新時代消費地圖
搵到間食韓國野 叫韓家
係中海日升中心1樓轉左直入
野食都算不錯假錢又唔貴
兩個人食到飽都係兩百零蚊
最緊要係有良心呀
今日去到夜晚冇乜人食
希望下次去要排隊啦

10.3 大圍哥哥向警察表示想搭的士卻被警察大力推落地

1/10

2/10

你食咗咩 有咩推介

食咗個二人套餐
泡菜煎餅 ok既不過唔算話真係好正
泡菜炒雞肉 正常
豆腐沙律 正常野
牛肋湯 呢個個人覺得係最正

想試下佢個炸雞 有人話好好食